大家試過最離譜嘅中獎係點？

我通常都係掉漆 斷件試過一兩次

女朋友大左肚

中六合彩, 安慰獎, 半注中

恭喜

annual dinner 百幾人入面得2,3 個人冇獎抽到

最後每位派差唔多成皮cash

樓上全部都唔知咩叫中獎

試過早幾年買變形金剛masterpiece，變做車時合唔埋

垃撚圾playarts 改qc
吸塑模包裝成set底座零件冇放入去, 空嘅

買某款figure ，一開盒竟然冇咗隻figure 得返啲配件

爸爸今年幾歲？

似俾人呃多啲

買土人個頭冇左背面 唔拆盒睇唔到

我幫到你

拆左雪梨紙先知?

係，痴撚線咁都出到廠